====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La répartition des fonctions entre les établissements de la capitale et ceux de la province affecte en général aux premiers les tâches de direction , de conception , de fabrication sur commande , de techniques avancées;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

